有冇人一樣有鋪癮自細就好鍾意搞女仔背囊掛既公仔

有冇人一樣有鋪癮自細就好鍾意搞女仔背囊掛既公仔？

例如揸吓隻公仔，戳下隻公仔， 打下隻公仔、糟質下隻公仔

見人哋咩住個背囊有掛住隻公仔就想偷偷地搞下佢

會逗下

我淨係有自細鍾意搞女仔嘅癮

狗公
多數D垃圾諗唔到點撩女
就係度做埋呢D小動作

其實我覺得搞女仔書包嘅飾物公仔呢個動作係有d挑逗傳情既暗示

我都中意
但d女仔見我搞完
會偷偷地扔咗d公仔佢
第2日返學就唔見咗

反而覺得啲怕醜仔先會做

可能收藏左係屋企個櫃想留住你啲手汗

我見佢次次都扔
點解毒L就唔掂得得

波
腳

諗起以前成日都咁搞d 女同學既野
果陣無乜其他意思，單純覺得佢地d反應好有趣

係

然後佢地就鍾意我，出事